真心想問搞毓民嘅動機係咩

陳雲節目都無得做要乞食㗎喎，同埋唔係話識咗好多年咩？ 食飽無嘢做？

吸取最後政治能量